[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5616）

日假有咩水

鯨魚上盤穩如狗

準備馬拉松

札幌角大
認真

莖式夾角 師承薯條🍟

潘狗騎豬王 串 日假角大

2串1

屌

馬會係咪close whole day

cashed

鯨魚串696

今日跑馬梗係close

日職唔敢玩細波了

GG

2020仲要落投注站？

頭場嘉喜旺 快

琴晚輸死啦

想賭馬 又想賭波 得10k本 點分配

一注all in唔好煩

又撚...

推一口馬，得就繼續

日職買咩？

呀羊今日玩邊輯

696係咪強陣？

696

J1 頭3場全上盤

696無鬥氣

永遠入落去果下300$中完就輸番

係咪要我下下300入完cash out再入300咁玩

留返黎食飯啦

札榥又出黎呃錢

不嬲都係入個本all in, 贏就cash返個本出嚟, 輸就唔玩
冇咩猶豫

日職點買好 大波波

大波波

唉講多次 日職三寶 北海道 清水 仙台 合埋眼買對家就得 咁都唔識賭就不如唔好再賭

邊場

你仲有咩可以輸

仲有煙錢....

莫雷拉過關

696強陣嗎？琴晚lee c會唔會太易

696 串 鯨魚
唔中切7

LM

屌你老母薩斯 3:3

仙台最多走盤

696=杜甫

格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)
科隆 受讓+0.25盤 (1-1 半格)✅
新英倫革命 客盤 [0] 走盤😔 (1-1)
普埃布拉 主盤 +0.5@2.13 我買高一格 ❌❌ (1-2)
鹿島鹿角 主盤0/-0.5
名古屋鯨魚 主勝 主盤-1 (估讓球和-1)

69橫 大

追數追成點

唉 佢老母3串4差佢 單頭又係佢 佢老母

跟

金澤大好無

白賭2日

買左首爾A級波

仲負緊90k?
加油，我都要追

睇唔啱，放棄

-70k 追完以後唔賭了

696同橫？

用幾多追

多數幾錢注

賭左7-8年 輸緊都快500k
我都唔知點追了

有500k輸我都佩服

7-8年 每個月頭出糧 月中就輸到得返幾百蚊
賭錢前都草左成10萬 玩左半年都無晒

無借錢賭就得

買開幾錢注

有

北海道讓咁深

橫濱
三箭
鯨魚

廣島三箭 gogo

696強陣

由季初聽到季尾

唔會追到嫁喇 傻西

清今季696贏好多盤wor

有冇聽過個成語 三箭射死鹿

北海道主場凍死客隊未？

鯨9.5s

講最後一次 北海道極寒主場....

25場 贏10場盤 輸13場盤 2場走盤

北海道456未

黃金元帥

大波24

跟我買 我帶領你出紅海

1-0

你有能力追70k點解唔繼續賭落去

696 222222

魚1c

兩場 69 橫賓？

痴撚線又角大日

好彩屌左注

真係有4..

炸

呃你做乜賀賢殺馬贏唔到無計

金澤變左1:33開波

peter唔撚狗 波post 大勝

山形goal!!!!

56k?

Why?????

今時今日仲有人買北海道？

用緊大哥大

你知你嫁啦...

因為雷雨

好撚大雨

波po 24

D人去晒邊

北海道睇嚟又閪

早上美職輸死曬

山神上

姦殺多 想要大波

你又買第二格？

啲基層輸撚曬啦

屌馬

日本波靜到

橫濱係咪坐半望全？

2.5B

十三有無馬心水

北海道升到

即有

姦殺多1:0

北 1:0

北海道

清你講完即刻比人入。。

北 上！

日本朝早真係唔識入

半00 3x1 已中

輸左一球先坐半到

仙台反底

696快手

斷左

清換個好啲既寬頻

宜家咪坐緊半囉

fc橫濱同我入

橫bin cup9倍

嘩好準 想join
幾錢個月
pm?

刷啦賤鯨屌你老師

賣料狗我屌你老木

跟我買細波
免費

魚2c

三箭 北海道刷角啊

死全家啦
重心免費料：新英倫革命2/2.5大

金仔入波未？

696 強陣

696入未

角大神器696 3333

臭魚入未

好撚柒

你老母賣料狗仲咁能大聲

No 今日搵女

橫濱水手有無陣睇

橫bin追和反cup

鹿同閪鯨

Fc橫濱追和呀

魚3c

有 點玩法

官網一早有

魚入未。。
屌到咁

陣間仙台贏埋

袓利亞x3

有無東京嘅朋友？

鯨禁屌都唔入

介賭啦

你2.5b抽左未

出8中6學人賣料
夠唔夠薑一人出十場 輸左拍片呃響頭？

今晚抽 賭埋馬先

好 等你 贏多d

想睇

山神20

半場696有兩球，5抽1 200

魚4c

我

的

2

lm

696 閪鯨上呀

收檔啦賣料狗

696 閪鯨 入未

嘈乜
賣料狗不嬲係咁
免費料係囉黎輸既

696 北海道，快刷屌你老母，咪撚冰

你都on9 只賭狗會 乜撚野外圍
咪咁多廢話 今日內出十場 做得賣料狗唔係淆呀？

Lm

P牌賣料 8中6仲咁搶口

696,廣島快入波

一吹強陣就收皮

696 鯨魚 立即刷角

巨鯨 金仔識入未

呢條傻閪就算啦

北海道 反底

呢d tg 唔比講野
post事後 都知咩事

咪能動氣 啲賣料狗過兩日就無影啦 年中唔知幾多個

8中6 我跟啲高命中免費爐算啦

任佢改任佢up

696 入未

一齊report 佢?

西鑽 同西花想買細

696 準備

696大波已死

唔能哂時間啦 呢啲撚樣過兩日自動收皮

但我輸到仆街 我都想同佢買料...

呢個爐勁中！

買我對家咪得囉，都係8中6

又全半細

2場突然爆角5cccc

行撚開

日本王 乃木板飯！
東京個場乜野陣同有冇乜消息？

你咪能話 上個禮拜我輸到仆街 佢勁中 風水真係會輪流轉

橫bin追和呀

我琴日輸到今日..幾千幾千咁輸

閪鯨角大慘死 得一隊刷

鯨魚齊心小小刷角

混沌重心 橫濱2

閪京 禁屌唔入
半主已死

飛都無張 流流地都比張贏錢飛黎睇下

696角大

召喚

696再刷，唔好半7 好邪

首爾果然係廢
A級波 細到

差啲

東京無李安度，水手齊人

不嬲波po冇人識贏錢

屌你老母咩撚野黃俊

220倍入Q?

東京廢撚到

有咩睇法

Shit

半膽2:0爆左

頭3場都角大

順流買角啦

36倍p....

半4全4頂埋

山神今日咁勁 無要到

魚角細

閪鯨🐳！！

山神入哂日本D波

真心痴撚線

3重2蚊都萬幾

2 點重心日職角細王水手

好難得魚會刷角，最終會角大

東京串臭腳

水手！

爛賓水狗

北海道半場角開10.5中位數又引人了

水手咁撚多外援

3-6-13單T

買唔切 可能係好事

剩係買咗山神 好正氣

仙台有機會贏埋

秒c

鯨魚快入啦

77直播FC東京但唔開即場是咪On9

半大俾狗賭

跑馬啊

買咗北海2.5s 洗唔洗驗腦

鯨魚刷角唔好停

屌你老母鯨魚有咁多球迷入場睇都可以踢到咁閪

FC橫賓水手不嬲連為一體
會一齊贏一齊輸

魚6c

日職係咪朝早冇力踢

696 橫濱上呀

鯨魚都單邊角1點準備全角大

北海道同臭腳都有即場啦
免費台有得播都唔開真心 On9

魚都角大
賭西咩

姦殺多咁早換走保夫萊特

橫賓追和先

696上呀

東京比一球黎睇下先

2ng jump

d 日本仔冇黃牌

禮儀大國

角呢

條魚係咪屌打緊人

魚。。。屌到咁可以00

9.5細c 依家都7c

696 鯨魚入未呀屌你

國籍 : 中國 冠 : 0
所贏獎金 : $ 721,500 亞 : 0
過去10個賽馬日
獲勝次數 : 0 季 : 3
殿 : 3
總出賽次數 : 47
勝出率 : 0%
強國蝗蟲

北海 5 6 7 31 500

又停晒角

山神3.5b-1

J1 4場加埋都開唔到2.5B

平心而論栢叔幾準

e

唔好比佢停啊

西鯨仙台 快少少 比多5

出現了

東京差d

北海道半場6c 有10.5比人買，又有一堆水魚

大定細啊？

又應該買咩呀

北海道+西鯨正垃圾

閪鯨刷角阿阿阿屌

FC橫檳大好機會，一野射比龍

刷角啊

智者即場10.5 買大定細呢

屌你咩閪鯨 讓1粒好意思00

睇死佢完場先講

J1 唔識入波架
J2都入3粒啦

10射 對面1射

講咁撚多廢話又係尻up

鯨魚單邊7

痴撚線日

我淨係識買細

魚7c

魚唔係好撚勁咩

北海道點輸？

禁住屌緊

閪京入未呀
次撚次買你都jump

都禁左好耐 唔入有鬼用

696 魚肯入未

魚想刷哂今季D角?

魚8

魚都單邊8

今日角大日

會唔會兩場0:0

集氣
696 鯨魚
入1球
快

四場得一個波 日職已死

咪就係

一換人即入

魚！

終於走盤

Ok

終於入

10

魚終於入

閪鯨終於入

感動啊魚仔

閪京終於入

羊巴個兩場快D開大啦

魚易到
終於可以停角

?

9.5s 10 1 100

Goalllll

仙台真係點都會輸 心跳仙台對家起家之選

me

無啦...

696到你入未

西鯨要靠負碌先入到波

閪魚

696快入

LM
Btw,邊埸？

到你啦 696。上！！！！

696屌你肯入未

唔好放棄 keep住屌佢就會入

水手快入

Me

可能係跟住賣料狗買 姦殺多9.5s

正氣魚俾多兩角

差一球就話姐..

閪角比多兩角啦

696
鯨

俾多2-3C 唔該你

首爾都goal

696強陣輸波未

首爾1 0
護級惡過狗

西鯨屌到對家腫先入得一粒
快手俾多粒啦

696應該差唔多

FC橫濱死番落日乙啦
對北海道一腳中龍射門都冇

已經9c了

9999

696 橫濱 閪鯨上呀

要腳定柏雷

東京門前撻

馬會日職即場通常角大

我洗唔洗跟賣料狗買？

東京3箭快入

靠你了

696
西鯨
入多球

我想買料...

有無人有用 g10al! 個比賽日程 成日都無波？

主席做乜今場咁睇唔開

用家問題

日本仔on99 而家係咪都比飲水時間 又唔係熱死人
到時又唔補足時

鯨比多粒黎

8鯨俾多粒好無 想要全格

輸多一場 咁勝率變到幾多？

又有c

北海道入未

陷世界屌緊696呀

696強陣!!!

北海道條友訓完場未

強到75分鐘仲係0:0

魚 仙台 快手俾多角

強陣還強陣
同贏唔贏係兩回事

有啦

上呀 3球 10 1

696終於有?

快d 比多3 c 我喇

真係一場大都無

山神果場咪大

696 終於入

橫濱 閪鯨上呀

696 GOALLLLL

札幌角呢屌你

696百屌成才

橫濱攻都唔攻。唔知以為贏左

仙台隻龍太勁

鹿島
鯨魚
東京

全主

日假list
山口雷法受讓平半🍺✅
町田第三球✅✅
黃蜂[0]✅✅
町田✅✅
東京✅✅
溫泉✅✅
FC橫濱🍺✅
東京2.5大✅✅
櫻花🍺✅
696 2.5大❌❌
神船+0.25❌❌
前鋒2.5大✅✅
山神🌟✅✅
溫泉✅✅
松鼠補和🍺🍺
比馬2.5s✅✅
鯨魚

跟我咪得

自推

696炸未

角角角

696 快比多球
最小要比多球

角呢?
札幌

想派呀696
奇跡3球

頂住呀首爾

北海道今場咁勁做咩

三箭食左屎

3箭追和一世fans

2-0??

北2:0

朼多

..有冇咁易賭 連中4條 過關

69都要2 0

鯨魚穿盤未

山神我愛你

三箭廢撚到

名古屋呀
燕窩
月餅
低卡
好味
又fit d

北海手持2.5s震緊 咪再入啦

快696

又唔刷角又唔入波 jm9

買細波係咁 習慣下

再唔入比人入呀 696

Same

山神

日本仔D體能.. 要佢地下半埸有角都幾撚難

北海道入多球啦，比我輸少當贏得唔得

10c

3賤
69
pk

日職全角大

求11C/12C

三箭追和ok？

-1ccccc

閪鯨入多粒得唔得😭

得

世界大奇蹟日日假好正氣

鯨入未呀屌

12C得唔得先

閪鯨未開出-1

邊到正氣

終於有次9up中

死鬼佬去到日本 淨屈身體已經夠

你買左咩

下 全細

比多1c啦

696立即輸

我要兩球
快

日職全角大 連水魚都角大

跟左賣料條友9.5s...屌...

韓仔VAR 12碼

支持

死傻閪

買細先會贏錢

薯條仲有幾多本?

3-0

快手比2c plzzzzzz

北3-0

696場比球12m
miss認輸快

係啦係啦 又輸呀麻
抵啦

個中堅由得佢推過

jump

屌 3-0 好彩冇買 no goal

抵撚死

鯨入未 隔離都3粒

696奇蹟大得唔得

屌咩 我要c唔係要g啊hihi

成日上黎扮輸錢 悶唔悶啲

有冇奇蹟3.5b

呢啲on9仔

3箭絕殺半格快手

3箭上啦 dllm

快。。。。。，

北海道入多粒ok?

抵撚死啦

頭先想要大波
不過姦殺多呢隊波太閪

魚可以入一球？ 求你了

鯨魚比多粒啦

696 求

依個...

係好撚準wo

佢作客閪啲

仙台個龍救咗好多球

講咁撚多

廣島三戰我屌你全家。

直接ignore佢啦

鯨魚-1 快

5分鐘 1球快

係 兩球都射得好靚 死角都救到

橫濱追和得唔得

Dllm

-1c 呀札幌

損人不利己

無啦3比0班友收哂油

免費料 你又未俾錢
你要買料俾錢人賺不如益我啦

東京半7 角大日

臭腳平手派錢？

北海道補幾

抵撚你死！

柏雷私家雞

696 北海道比多1c

姐係點？

盤王飛腳?

柏雷 全線讓人 得狗會仲係平手盤

代表咩先得㗎

北海道好似恰緊D小朋友咁

誤中世界級中位數

點解薯條尼d仆街On9仲生存到

北海道完未啊屌

代表我skip左

北海道完場未

懷疑假膠好有錢/其他人既飛 輸極都仲有

代表波依然係圓嘅
同埋場波都係要踢上下半場共90分鐘

絕殺11c

快開啦屌

似和波 飛腳半格 出面既話

好揀唔揀揀左閪鯨黎買

屌咪吹

絕殺角開埋

好波開到!

又絕殺角

佢好有錢嫁...

橫濱無 田中達也就咪買

鳴啊好爽

有無開第11角？

札幌cashed

屌你老母補咁撚耐
好彩係11.5s

跟你

屌你老母 11埋

10.5b 絕殺角水泥gel

696 三箭真係唔撚要面

屌 3x1 差鯨魚全格

好撚彩係買11.5s

11.5s 點輸食個下午茶執1200

fc橫濱含撚死

補5 最後95分56秒比角 達成極限絕殺

又完場講 立於不敗之地

還好否則要入錢

舒服

即埸好好玩

下半場一開波有7c即刻衝咗買11.5s

佢不嬲係咁撚樣

識玩

輸錢皆因..
即埸係萬惡嘅開端

飛腳半大

臭腳 大船？

絕殺角 我屌你老母啦

唉 要臭腳

改完名又玩返細角

我之前玩即場都輸大錢
當交學費
宜家反cup狗會有突

訓身咗1k買飛腳驗腦

日職全主輕鬆
謝謝大家

5位數巴太陽神

金澤唔撚入

綠雞快goallalalalalalal

北海道
柏雷

0.75b

角大黨主席買角細

輸都抵啦

飛腳點睇

泡菜果場點買？

飛腳半主

9.5角細

唔得閒玩呢埸 冇留意

臭腳上船

10.5s b白賭
賺水位

西花西鑽次次開大
無謂鬥氣 唔買

臭腳比人禁屌

柏雷 簡單半大

買咗賽前9.5s

腳fg

鹿島
鯨魚
東京
飛腳

等收錢

私家g係咁上下

柏雷

比人起到四次腳係咩事

水手

水手 臭腳上呀

水手糕

水手!!!!!!!!!!!

奧隆加條煩西幾時先返非州踢國際賽

東京反cup

屌你老母假波黎

閪京同我立即追和

0:2

水手2:0

水手!!!!!!!!!!!!!!!

2分鐘2粒

咁就立即食屎

東京都閪

咩玩法

世界級

水手好波

個前鋒勁撚到

東京輸兩球D防守都係笑話級 屌你打假...

係D日本仔身體質素太撚差

無場半大

柏雷已4

東京屌你老母 禁屌俾人入

東京cup 10 1 500
追和 10 1 200

臭腳上呀

我愛假肥仔

水手撚我半客

東京我屌你老母

東京又賣分？

冇計 一隊波防守球員全日本仔 對黑鳩..

算吧啦你 cup係咩

日本波冇半大

日本仔近年唔夠韓仔 就係輸身體

中

格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)
科隆 受讓+0.25盤 (1-1 半格)✅
新英倫革命 客盤 [0] 走盤😔 (1-1)
普埃布拉 主盤 +0.5@2.13 我買高一格 ❌❌ (1-2)
鹿島鹿角 主盤0/-0.5 ✅✅ (1-0)
名古屋鯨魚 主勝 主盤-1 (估讓球和-1) ✅✅ (1-0 讓球和 3.5倍中呀)

仲等緊？機會一去不回來呀 朋友

有無臭腳角大手足？

誤中假波

東京隻鬼

東京犀撚利

自己申請紅牌出場

有小小易賭
派多個200算 頭10抽1

東京紅撚埋，笑撚到我

屌佢老母閪

東京打假

北狗快手派角啦吊

輸波拎紅走人真係好撚搞笑

有！

我了

飛腳入未

自己唔想踢 教練唔換你 唯有咁做

飛腳單邊角邊刷到角大

韓假仁村？

提返大家 臭腳係柏雷私家雞

仁川聯

閪京

柏雷立即半大

all in廣州富力

水手刷角啦屌你

淫腳仲唔刷

馬會無得買

留tg 中你

睇來又要概率賭波。。
16:00日本半大

閪花 岩岩唔係受讓咩 變左讓人？

淫K聯讓人都有人敢買 cls

唔係半2c 呀 咁老土

唔好打咁多飛機

就

柏雷gogo

飛腳收錢未？

臭腳快入

水手比多2c

乜撚野半大，都未撚開過

屌你老母 臭腳咁都唔入

有冇櫻花細波

半大只需下季

咁多場角大，點解我會揀臭腳

想要個臭腳主勝

臭腳入波

兩隊近十場場場角大
呢場半場2 角 開7.5 送錢
肯定下半場爆到傻

9大
差8c 快

愛你 最中意聽呢d

柏雷有冇奇蹟半大

角球雨未

客隊冇角 冇可能

水手比多兩角

半3得唔得

臭腳唔入比人入

西花平手

水手又半7 全11

點解可以點場冇角。。。

水手3:0

紅咗0:2都有11已經執到喇

唔all in等幾時

都未必既 肯落底出腳就有架喇

ALL IN了

水手有多2c 10 1 100

柏雷頭先影條女正到

OK

好

1

仆街寧願入波都唔刷角 4-0

加碼200

贏硬 刷乜撚嘢

波都完左仲叫角

補時2粒 唔見我d波係咁

飛腳呢場可唔可以半0全4..

水手正氣到仆街

仁川狗龍都唔識中
唔怪得排第尾

臭腳頂到0:0完場
10 1 100

櫻花
臭腳

臭腳加油 唔好比人話係私家雞

係咪得我一個 反智 紅鑽？

直頭係公廁

買左花平手
係咪最少和波

我要角大呀臭腳

柏雷FG?

花不敗

好撚彩冇串東京

臭腳6.5B 有無

大阪飛腳櫻花 上

全波Po得我紅鑽

死架仔又唔係好腳法。猜乜鳩 快d刷角斬入去入波啦

同意
特別博角啦

唔會6.5 都開唔到掛

柏雷快！

水手派未

臭腳10

腳！

刷角個隊入波

腳fg cashed

臭腳神隊！

臭腳咪再做私家雞

今日係大阪日

屌你老母柏雷追左3場都輸

有角球有入球

ok

你睇。有角就有波。死架仔都唔撚化

咁都計入

你追三場柏雷..

炸乜閪呀

仲以為會吹飛腳犯規

報假撚

中超半3.5小角就快瀨屎

櫻花 上

有咩

冇 上面班人講炸

偶像！

BOMBB

死日本仔 d女比我強姦

Dllm 柏雷

補完打個和

10 c 10 1

剛阪任 奧隆加 快比粒

大未啊 腳

痴撚線，大板戈球咁都當入

柏雷快d 刷角追和喇

大阪頂住

咩事無睇。我買左1.5s

紅鑽

半個鐘7c

次撚次對家乜鳩入法都有

暗黑足球，假到咁

有幾痴線？ 冇live

仁川聯快啲降班，呢隊垃圾

臭腳 閪花上呀

上次唔係好多人話買仁川聯要驗腦咩
又買？

角呢臭腳

柏雷ng

上半場咁都入唔到，下半場咁樣比人入左，應該就無啦

閪花都似閪

osaka個黑鬼衝龍
正路大聯賽/有var應該會吹番轉頭

臭腳似10完場

柏雷神救

依球你咁擋到，頭先戈球你咁樣拍個波入龍門

點解唔係救落底。。。

根本一定要吹啦，咁撚大份撞過來入左都計

黑暗到咁

其實係
無var都應該睇到

蕭家兩個賽日打疊贏呀

盲Ga都睇到啦下話，仲要無人吹

兩隊仆街都唔知踢乜 得一粒

爆角呀 快抵d

唔係黑哨，一球都唔會有啊

黑你老母 快d 入多幾粒啦

有Var又逼害賭仔，無Var又黑哨，賭西咩

柏雷入佢

臭腳差4角

連c 爆c 有c 比c 美c

大阪飛腳柏雷素爾整多5角

最好完場齊頭10角就大家happy

最快留payme 100俾我

半2全4

中到2.5 都派

有10c 即係派你

無限本。。。

花

G chi

柏雷2 goal 3goal

嘩 咁真係要叫了

花糕

紅鑽西花刷角

中硬

西花！

柏雷反Cup咪有囉

莖巴呢排搞咩
好似急左啲

大阪日!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

6.5b都開唔到

睇佢咁賭就黎跳得

.....

又要屌波了

臭腳 西花 正氣

柏電入未

柏雷追和求你

驗腦啦ching

有7c表演食波

帆哥兒 無時間 快

咁撚正氣今日

紅鑽12m

閪花又閪

...屌 個場輕鬆半大

怕雷走盤未呀

紅鑽半大